有冇人同所有人都熟唔到交唔到心？

有少少嘢講但永遠都係流於表面果浸同客套說話
點突破心理關口去同人交到心

俾人出賣過太多次就好難再信人

Testing

因為你自己無咩深度
講嘅話題咪永遠流於表面

我認

深度呢家嘢又係要睇對象
如果無一個啱嘅時機同方法放出嚟就會變外星人或者講經咁

深度真係唔可以賣弄,
少少咁滲出嚟又勉強唔嚟喎

講嘢啱top對而家好多人嚟講真係學問嚟

因為你調轉左次序
係你肯俾信任 同人交心 先會熟到
而唔係你下下剩係做埋啲酒肉朋友會做既野
期待會無啦啦變熟